拼了所有 斷氣方休

Rubberband－逆流大叔

拼了所有 斷氣方休
惡法今天終必給我推翻
奮勇爭戰 不息不休
靠我雙腿走出這裡 營救我香港

補link

翻多少山丘方發覺
躲不開這生存肉搏
啃多少煙彈至清楚
怎跟這黑警反撲

衝出這裡 憑我身軀

拼了所有 斷氣方休
惡法今天終必給我推翻
奮勇爭戰 不息不休
靠我雙腿走出這裡 營救我香港